返港自願入隔離營？

屋企有老人家 萬一中咗唔想惹到佢
返香港揀入隔離營會送去邊度？環境衛生ok？

我哋香港唔收留漢奸

你有屋企未必俾你入隔離營

香港人盛為200蚊一日
大陸人免費

壯陽村囉

錢無所謂 屋企人緊要
住隔離營係獨立房間？

大陸人都要俾錢喎

有心Book酒店都得

衛生署肺炎熱線 21251122

好似申報地址唔可以填酒店
所以我先諗隔離營

可以酒店 但我想知hostel 得唔得😂

你隔離就係為左遠離其他人保護佢地
然後你去住hostel 刻意播毒？

假設姐 睇下政府有無蠢到無考慮呢樣野 而且政府嘅隔離營都係hostel 咁嘅設計啦

隔離營駿洋邨果d單獨房間仲要再卡啦咁隔住
同埋起碼真係傳染左隔離營入面嘅人都仲控制到
傳染咗比hostel其他人自由進出架喎

原則上梗係唔好啦 只係好奇實際上政府有無考慮呢樣野

4星酒店e家先差唔多300-400一晚左右
就乜鳩住隔離營

有事又返嚟搶資源，冇事呀日日係外國玩party，燥

酒店大部分中央冷氣通風
大吉利是中招容易播毒

不過其實而家入隔離營好似都有d條件
利申自己返左屋企

屋企人稅係交香港嘅
學費機票自己攞出嚟 連政府4萬幾津貼都唔用
自己比完錢出去讀醫科返嚟貢獻香港嘅
講乜撚野搶？我一直留喺香港米仲用得多資源？

講到咁撚咩，咁你唔好依排返嚟啦，btw係貢獻定為人工啊